咸左，達哥原來一直有關汪連登！

今日有人問點解佢唔發聲叫人唔好自殺 晚上就即刻出post回應了

已經原諒咗達哥了
既然達哥已經釋出善意
我地好應該叫好就收
唔好逼得佢太緊
我可以代表所有反達手足
同佢閉門會議大家一齊傾下
支持達哥！

真兄弟就會明

系

達哥一直關注連登可以抄post